愚昧與懶惰的人，將終生為不公平待遇所苦

愚昧與懶惰的人，將終生為不公平待遇所苦；

聰明與努力的人，將獲得無數特權。

全世界祇有6%的人，能夠過幸福快樂的生活。

像你們這樣沒有天賦的人，即使讀ive兩三年也是沒有任何意義的，只不過是在浪費金錢。

若是悔恨就用自己的力量來解決。不依賴任何人，靠自己的力量。

遇到痛苦的事，你們會做的，祇是閉上眼睛，但是即使閉上眼睛，問題也不會解決，睜開眼睛的時候，自身會變得越來越壞，平時說什麼個人的自由、主張權利。

示威、罷課之類的事，只不過是自我滿足而已。徹底的戰鬥，一定要勝利之類的，叫嚷完了就結束了。用用腦子，真正去考慮些有用的東西。

促成world war3就可重洗秩序

不要妙想天開

真的有WW3也只是有權力以及聰明人策劃

你在這個時代不行，到任何時代也不行

你的失敗是永恆的

屈蛇未飲咳水

你識我？

無

但你之前先話，努力d番工，老細只係加幾百人工

理得人讀乜，幫政府減壓失業率就係

解決自己離地既發達夢

至緊要識投胎

好似你咁，靠老豆咪唔洗煩，唔洗努力，可以日日叫雞，人生無憂

你係大石？

我成日比人話敗走高登

根本蠢人唔會明

你又精神分裂啊？